屌上年Final騎頭2場咪又係輸到仆街

講真湧唔好咁老定

挑 今年同上年點比呀